突發 10月27至30號有大量活動冇人知

香港人的活動(不定期更新)

26/10/2019
6:00PM 醫護同行 抗暴集會

27/10/2019
3:00PM 反化武 與記者同行 集會
我想香港 寫信打氣活動
動保界撐和平大集會
尊重宗教自由 九龍遊行
4:00PM 觀塘 自由之鶴大型悼念會

28/10/2019
12:00NN 香港警察警暴侵人權展覽
8:00PM 觀塘 孤星淚演奏會
坑口 地厚天高放映會
坑口 區布簽名

29/10/2019
12:00NN 香港警察警暴侵人權展覽
6:00PM 沙田 和你傾
8:00PM 油塘 地厚天高放映會

30/10/2019
12:00NN 香港警察警暴侵人權展覽
2:30PM 理工大學 畢業快閃

幫推

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

推

我要聽日都仲係熱門

推上熱門

好

個時間表唔更新

星期觀塘 孤星淚係音樂會

【行動】「10.28」孤星淚 Les Miserable 音樂會

廣傳呀 好多人都唔知呀

上熱門呀

之後我要聽日都仲係熱門呀

不過呢個po應該推唔起

仲要不推文

推下啦好心

push

推埋哂啲垃圾po

推推

我要上熱門

入去推上熱門呀！聽日3點就遊行喇！
[行動post]淨係講譚仔 知唔知聽日尖沙咀有遊行？

有條友話我個po唔會推得起

pushhhhh

Push

推唔起呀拿

都唔知你咁講有咩居心

推行動post

up

推推推 繼續推

Tui

輕輕一推

11月3嗰個咩事
做乜連續兩日維園架

行動post要推啊

721 831 101

咪就係你地班仆街係咁推譚仔囉，屌你老母臭西

你咩居心

係咪仲有萬聖節面具日

再推譚仔post即刻死全家，屌你老母臭西

D活動開始有D寧濫勿缺...

Bump

聲援新疆

推上去

仲好意思講，開埋d譚仔post正經post就唔推，屌你老母

聽日三點 尖沙咀見

知唔知咩叫寧缺毋濫

孤星淚做咩版本

721

靜晒

11月3未見有文宣好似
但個時間表係咁寫

推！！！

都話推唔起架啦

爭氣d好無

一個譚仔就分化到連登仔

想知

推行動Post啦

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

查字典

香港新一大！真CU打壓學術自由：「城大和你傾」轉場通知

推推推

呢個post實推唔起

出黎呀香港人

尖沙咀要人

全力推聽日 同下星期六日

繼續推譚仔啦，連登仔

咩

睇#14

屌 太撚多活動啦

30/10 埋土快閃係咩嚟？

IG Facebook 要人

係就幫手推啦 又禁不推文

寧濫勿缺呢

屌
未經宣傳嘅唔好放落去啦
一痴咗出連儂牆fake撚死自己友

其實你係咪on9不推文都計回覆架傻仔，只係唔會上去

Pish

再集結!

sor想問on9嘢

27/10/2019
3:00PM 反化武 與記者同行 集會
我想香港 寫信打氣活動
動保界撐和平大集會
尊重宗教自由 九龍遊行

呢幾個係同一個活動？

要認真睇下張圖啦大家
硬係覺得盲目到 睇都唔睇

唔係

屌你，不推文會拉post架

呢個正

真呀

傻啦，唔會有人回就會推上去

究竟聽日遊行定集會

。

原先唔係得3點與記者/穆斯林同行集會同4點觀塘咩，點解會撞左咁多出嚟

推！

遊行梳士巴利花園起步

我錯 係先啱
自隊1000粒膠

推呀 行動post上熱門

推行動post!

展覽係咩位置

求幫推

pushhhhhhh

推吖唔該

日日都去

活動唔洗大量，但一定要大

推呀
香港人未贏嫁
人權法未過呀
五大訴求呀

五大訴求！

唔想知 拉

油塘要多人
深藍區

我以為今日係譚仔集會

推 好驚聽日唔夠人

真

推 大家盡量抽時間出席

推呀

3點尖沙咀，4點又觀塘？

聽日尖沙咀見

可以完咗去都得架

d文宣個個寫集會fake死我了

要長期熱門呀

27號也太多了。
照推！

聽日見

推。

推啊

有冇手足知2/11同3/11呢兩個集會有咩分別？

推呀推呀

屌 聽日個Post上唔到熱門

明明聽日有遊行咁大件事，推！

文宣、行動

我可以答到112 112係向國際尋求援助

目標100萬人！11.2 「求援國際 堅守自治 」流水式維園集會！英美加澳日 全球同步聲援！

完整版：

// 節錄：

謹此 宣布：
一眾民間入紙師、攬炒團隊、學界、全球港人 正式聯手推動 星期六11.2 「求援國際，堅守自治 」百萬維園流水式集會！

現階段，我地已經入紙申請緊 維園不反對通知書；截至今日，已經有 英美澳加日，超過9個城市手足響應11.2

最後，想拜託大家嘅事實在太多，求八方支援：

- 放依個post到FB/ IG、俾家人、朋友
- 落連儂牆貼多啲11.2文宣，突破同溫層
- 搭車出力airdrop 11.2 文宣
- Youtubers/ KOL/ Channels手足出手講11.2
- 連登手足推所有112 post上熱門
- 懇切呼籲全球搞手加入支持11.2

懇求大家行多步，締造民間動員奇蹟。

2/11，星期六，下午三點，維園見。

#112 #不反申請中 #民間自發

11.2「求援國際，堅守自治 」Channel

五大訴求！缺一不可！

pushh

距離1027遊行只剩一日 要上熱門！

推行動post呀屌

咪攪咁多活動
一日一樣係極限
仲要六日要有 閒日可以隔日攪

Push
但點解一日內都係咁多活動

屌
一日最多一樣

攪咁多 無人去 分散晒

push again

邊撚個整架
11.2 11.3兩日都維園

Go

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人

聽日3點尖沙咀又有 4點觀塘又有 去邊先好??

去尖沙咀先 呢度完先觀塘

pish

1粒鐘完到?

你明唔明我咩意思
我話等尖沙咀完哂先去 6點完咪6點去

其他以外都唔好參加，集中火力

11.2 留水式睇世錦

推 行動Po ahhhh

11月3號轉九龍遊行啦屌

11月2號維園集會

屌 全世界去尖沙咀

推呀屌
聽日3點 梳士巴利公園

唔撚準休息

佢寫寧濫勿缺喎

呢張日程表做得好差
之前咪有個檢討post講日程表
講完又係咁

推喔

可唔可以一日最多兩個活動

推
重要

狂推

推 唔可以再沉

同問

#237

Up

咁咗啲活動去啦 星期六日最多兩個

最好一個活動

Push again

聽日係遊行定係集會....

諗多左

已經開始沈

到時去到 再睇下大隊點決定

最緊要人到

香港人準時

tui

根本只能攪一個
無大台 唔係話通知就通知

Push!

唔係掛...集會就唔帶野...
遊行我預左要撞到班狗...要帶野
到時乜到無硬食TG呀...

每一天真是太多

11月3維園已經取消？冇理由連續兩日都係維園，根本唔會夠人

dfsfdsfdsf

帶定 有備無患
其實我自己都唔太清楚聽日究竟係邊樣
都明白依家文宣好亂
但真係最緊要人到
聚人頭又好 士氣又好

又推

唔好意思 可能呢張日程唔係最新

要識叫口號呀

堆呀

推!

推啊推啊

推！！！活動唔可以停

好認同

推啊屌你，咪撚再理譚仔啦

仆你個街下次唔好將兩個活動塞係星期日仲要隔得一個鐘好唔好

活動太多太亂 大家有共識先好搞
有d一日仲要走幾轉

聽日三點呀

推呀！！！！

推
全力推 正經 行動post

屌你老母
咪撚唔記得仲有10月31呀！
831兩個月！

PUSH

行動po冇人推？

集中啦屌，最後只會因為無所適從，而卻步
你想搞多個活動可以，但每日一定要有個主線活動，其他小型活動先順手推下

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

我推

你時間地點列清楚d，我幫你周圍派又點話

推！！

一路食宵夜一路推 零舍有力

推時間表呀各位

推爆佢

有冇手足搞搞和你 返工 2.0

唔知

#毋忘831

聽日尖沙咀

推番啲行動post 啦
5看淨係識推其他

聽日

推到你上熱門第一

借位一用, 雖然醫護集會已完.

X

聽日 尖沙咀

嗯

再推再推

油塘唔該多啲人去 一陣俾班老鼠搞亂檔

推，3點尖沙咀

淮!!!!!!!!!!!!!!!!

幫手推呀

Pushhhh

Pushhhhhhhh

太多活動，佔大部份人數嘅中老年中產人開始攰，覺得已得到好多，危機感減少，受害人事件太多失焦跟唔切變理唔到，活動太多而每個活動人數唔夠會變惡性循環

急需1個集中大型活動谷番起所有人團火，重點燃起大家對警暴，老黑，極權嘅仇恨

如果唔係所有活動力度會減退，政府覺得成功平亂，好快一切會變番以前咁

一日咁多活動想攰死手足？

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[分析] 和你 返工 1.0 (希望可見到2.0出現)

我想再有一次超級和你塞!!!!

瘋推

推

10月29城大有和你傾

警暴肆虐，誰可獨善其身？
人人有得玩，唔想都要玩
呢鋪真係人人都have stake in the society啦
香港人，玩大佢！聽日尖咀見！

#追究警暴
#IWishHK
#警暴下人人都係大苦翁

27號一日5個活動係咪痴線

無力 P

推 聽日呀

幫手清算cctvb
同埋聽日見

P

Halloween 由維園行去LKF

行動po啊！！推啊！！！

行動post推

推呀推呀，聽日和平集會

831